[滑鼠]G402 定G602

對Mouse 無咩研究，淨係用過D百零蚊Logitech
上網睇過心儀G402同G602
有D想買無線，但個sales同我講無線會無咁快

g502

用緊g602，貪個無線而買
貴囉，自訂鍵多

有無比較過有線？係唔係差D?

冇，我都係新手 第一次玩呢啲滑鼠

G903

大手有綫g403 細手g502
冇綫g900

買logitech而家得4個選擇
g pro, g403, g403 wireless, g900
前兩隻係有線，後兩隻無線
4隻都係用緊市面上最好既sensor

買無線mouse唔好貪平，一定要買最好，咁先會有有線mouse既performance, 我樓上講個兩隻就係。如果買二線無線mouse到時用到反應唔夠快真係揼心口，仲要唔平。

仲有sales話無線會慢d係佢唔識野，上面個兩隻無線mouse勁過好撚多所謂有線mouse

利申：用左g900一年，同有線mouse一樣快，未試過窒同斷線

g403 for sure

g403同g502 點睇？

有冇話邊隻好d

G900出咗後繼啦 G903

咪答咗你囉

G303

ok 咁衝g403

佢意思係G402 同G602比，G402會快D，唔係同雜牌有線

有冇人知903幾時出

咁g900要嚟做咩

巴打既意思好似係903出，900會減價

如果900冇減直接入903都得既，900應該會停產
btw 聽講京東900都係賣緊799

g502手感幾好 之前電競節好似買599平得一舊咁大把

灣仔腦場都係999HKD姐

尋日岩岩買左隻502 幾岩心水